希望阿仙奴明白，有一個最適合你既人繼續係到默默等緊你

雖然你當日嫌人老嫌人過時

還我爺爺

爺爺

人地喺FIFA高薪厚職 工作量少unun腳
英國班阿迷又痴撚線
可以搵飛機拉banner趕自己領隊走
可以咒自己隊長嘅老婆同囡囡生癌
仲有淨係識嘩眾取寵嗰班aftv嘅撚樣
真係為佢好嘅話 寧願阿仙奴沉淪都唔會想佢返嚟